難忘是當天你 在無風的秋季

別去的一剎 留低的一切